［求救］一陣考comp

我咩都唔能識，有冇巴打開c++速成班

拎部手機出黎google

有冇人知咩叫inline function